# Belarus Technocatic Party

## Goals

...

## Организация

 - Использование цифровых технологий в голосовании внутри партии.
 - Голосование членов партии в парламенте осуществляется на основании результатов электронного голосования членов партии


## Цели

### Развитие генных технологий 

 - Инвестировать в генные технологии
 - Сделать дружественным налоговое законодательство для био-технолигических компаний
 - Законодательно разрешить редактирование любого генетического материала(включая человеческий геном)


### Реформа систему управления

 - Максимальная прозрачность в области гос-управления
 - Максимальная прозрачность систем используемых государством(пользоваться только открытыми протоколами и только открытым ПО)
 - Открытие всех архивов

### Реформа системы образования
 - Позволить школам самим выстраивать оброзовательные программы
 - Поощерять конкуренцию межды школами
 - Всё обучение во всех школах сделать платным
 - Каждый школьник получает гос стипендию на обучение(размер одной стипендии = гос бюджет / количество школьников).
 - Ввести дифференциальную систему бонусов и пенсий для учителей (Часть подоходного налога заработанного бывшим учеником направляется учителю)

### Реформа вооруженных сил
 - Добровольная служба в вооруженных силах
 - Каждый прошедший военную службу получает стрелковое оружие и право им пользоваться
 - Изъятия элемента стадного программирования из военной службы
